# Proyecto de investigación para desarrollo de aplicaciones angular material con typescript.

## Instalación y prueba
* npm install -g http-server live-server bower-installer
* npm install
* bower install
* bower-installer
* gulp

### windows
Servidor de prueba
* server.cmd 

### linux
Servidor de prueba
* live-server ./www --port=8282 --o --wait=5000 